如果免費頒個榮譽博士學位比你,要唔要？

柒𠹌到...林肯定含𠹌大學......貼錢都唔要.....
嘜𠹌野諾貝爾獎學人系列榮譽嘜柒

力威健身中心喺facebook專頁更換頭像，宣布公司創辦人胡力威躋身2018年度諾貝爾獎學人系列，成為加拿大特許管理學院榮譽院士及榮譽教授。網民紛紛致賀。

其實頒獎禮早於上月21舉行，近日胡教授喺佢一手創辨「力威健身學院」facebook專頁轉相，大家先知道消息。專頁「關於」嗰欄都要加返「教授」二字，認真威水。當日片段顯示，胡教授穿上院士袍，收起彪形大漢形象，親手接過由前食衛局長高永文代表頒授嘅獎項。

胡教授健身界「一代宗師」名銜非浪得虛名，近40年健身經驗自創多套理論，其教學之道將健身與人生結合，啟發上千門生。早年佢喺訪問中表示：「人生沒有掙扎的話，和街市的死魚沒兩樣，人生、心靈上都要掙扎，不掙扎不強大。」

亞洲知識管理學院官方網頁顯示，頒授典禮喺亞洲國際博覽館舉行，殊榮及獎項均是頒給來自不同界別的社會賢達及翹楚。當晚有過千名社會名流及嘉賓出席，場面非常盛大。